清倉苦主區

屌你老母納期開車

咪燈啦 一陣變開倒車

到時變重倉苦主區

発車I Ta shi masu
Gou注意 kudasai

今晚有d 鬼

Pre market BABA JD 700adr同香港差一大截

等緊納d 跌到熔斷

清倉，今晚走，一個月後你仲會讚自己叻仔

sh啦

今日咁撚多苦主區……唔知以為世界末日

留名

-30%我加碼30%落科技股 今日+50%

仲等緊侵侵下滅世棍

幾時清先，琴晚升好小咋

邊條撚樣教你玩股票會有清倉呢個策略？

跌到戇鳩清倉 龍到戇鳩唔敢高J

傻鳩先止蝕

Hihi

救我！

應該會跌返

止蝕師去哂邊？

淡友又變咗雞